好想發達，但輸唔起

可以點做，靠份牛工死得

買六合彩

All in Tesla

有時認命好必要，有人註定係窮，唔認命用derivative 做好risky 既trade 想一朝致富，往往只會輸身家。真係想發達都有方法：儲錢，然後移民去物價超低既地方。

富貴險中求

本多終勝

打多份工

可以打少少本比我嗎？

輸唔起咪買ETF

唔想認命

ALL IN SQQQ+TQQQ

發唔到達

All in NIO TSLA

其實每月有依家兩萬賺買力零用就夠，唔係要法到揸拉利

前兩日收到馬會email叫我買，屌先得千六萬，只係上一期冇人中

我連呢啲都計，平時唔買儲住金多寶先買多啲，計埋呢啲講出嚟都覺得柒

別認命

唔識呀，不過覺得PE太癲，當然佢掂分分鐘爬過FB AMZ，科技野睇唔透

拎少少錢去鋸大樹

巴打幾歲

唔洗問 一定升 我都allin左 下年翻黎多謝我

儲本金儲到10萬到夠啦
有技術有心態
本唔洗多

一個月後縮水60%

覺得自己好似比有錢人圈養緊咁，餓你唔死但手停口停，出賣自己嘅時間，有兩老要照顧，見到不公都唔敢行太前，好撚冇用

三十中了

要好勁嘅財技嗎

無炒過股?

幾年前亂炒，輸過好多

連登仔：其實唔難

正正經經買隻指數etf長坐啦

你唔敢博既話 只能夠穩陣投資 買下美股etf 大型股 有錢就買d 跌又買d 美股長線好難輸，幫你唔到發達 但可以令你生活輕鬆d
Or
博一博 呢個年紀再唔博就無架咁 儲5-10萬 炒股。當然如果無經驗 玩下模擬倉 邊玩 邊學野。

我講就易 但做難 你要自己開竅

出去識多些人， 唔好打算用股市致富。
自己開拓唔同財路， 接下人地project,
搞下小生意。

我已經借咗三十個準備大展拳腳了

「年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。」

Hehe

發達咁易世界冇窮人啦
你又唔係真材實料
要靠賭去發達一定有風險
唔識炒亂尻炒同過大海攞1球買大細冇分別

又唔洗30個 10-20夠做。
講真 唔好怕輸 一有怕既心態 之後既操作都係屎

咩年代仲睇PE 你真係靠實力而窮

龔成就收皮喇。
靠你班水魚上堂仲好搵過買股

想發達，就要放棄發達既念頭

唔係你唔肯認命，六合彩就會開你個冧把
現實始終要面對

玩下野Je.

成長股個PE 無參考價值
佢地個Growth Rate係以幾十到幾百% 咁增長
個 P 預支左好多 所以計出黎PE 實高到癲

唔洗低買高賣 以你既智商一定賺 放心

呢個禮拜入SNDL搞掂啦

重刷首抽

我驚變咗高買低賣

一有錢就買tesla

借錢炒
真心定假膠
9成輸到破產

加入共慘黨

細個玩 1,2 毫子
跟住 1,2 蚊
100，200 蚊
幾千蚊
幾萬蚊

如果睇中一生人機會
真係夠膽 all in 博

個膽 其實係輸出嚟

11月美股都升咗 10%
今年唔發達，下次都唔知等幾時

睇樓主都係啲好想發達又有懶既人
無失敗又點成長呢
無經歷又點會有經驗
好好去學 交學費投資既 就要令自己交得值
唔係就一世都發下夢啦

買左啦，黑到咁仲有冇得救

個個tesla係咪當toyota Audi 個d冇用

認命真係維穩最有用既方程式

去大灣區

All in 隻1000 TSLA call 22年到期

真心

mrna

輸唔起咪去學知識囉
風險管理做得好怕咩輸

但往往發達之前都係要take risk架啦

就算你輸得起 都唔一定發到達 認命喇屌

我學野好慢，同覺得啲財經理論好多唔太實用，經濟學嘅人民理智呢個假設其實好多時候都唔啱用

借錢炒好正常

輸唔起就買9988牛證啦，包贏

都要睇你新手定高手

買牛熊係傻西，打靶解釋話係去番相反方向機會極微，都on99左一巴右一巴成日見，咁唔公平嘅規矩都接受你係蟲泰呀

市場已經消化晒不利消息，阿里爸爸聽日肯定爆升

打你就得

我想收番，冇傻西分唔到高低，其實牛熊都有佢嘅好處，係一種可以放大回報嘅工具

想發達
投資啦
但又話自己學嘢慢，知識無用

咁賭囉
又輸唔起

不如試下賣屎忽
機會可能大啲

買ETF長渣

我都想遇呀姨我不想努力了，但窮矮毒柒

想發達，但好攰唔想做